唔講真係唔知 原來除榮老婆係方健儀！！！

眼疾？

真係唔知wo

方健儀姓陳

應該係藝名